上周，欧洲一个新的早期健康科技基金Crista Galli Ventures正式成立。 早期医疗技术需要更多的“耐心”资本吗? 史蒂夫·奥希尔| 2020年9月17日|TechCrunch 
 到目前为止，它的资金主要来自赠款和创业。 Crover的机器人在粮食筒仓中游泳，以监测环境条件|Brian加热器|020年9月17日|TechCrunch 
 不过，他们现在正在共同成立一个新基金，以共同创始人的身份参与更多的初创公司。 对于山羊资本，Justin Kan和Robin Chan希望继续与正确的团队一起创建 
 最终，一家规模更大的少数族裔企业买下了他们的股份，结果公司、基金和底特律社区都赢了。 机遇区还没有完全发挥它们的潜力，但不要把它们一扫二空 
 琳恩和马克·贝尼奥夫捐赠了100万美元来帮助巩固该基金，纽约慈善家伊丽莎白·埃尔廷和迈克尔·布兰特的基金会也捐赠了100万美元。 伯纳德·泰森的深远影响甚至在他死后仍在继续——通过一个新的社会投资基金cleaf2013年9月16日 
 非洲的反政府武装用儿童进行交易，为他们的冲突提供资金，并获得儿童兵。 ISIS、博科圣地和人口贩卖在21世纪恐怖主义中日益重要的作用|路易丝·i·雪莱| 2014年12月26日|每日BEAST 
 从那里，这封信要求为法律辩护基金提供资金。 Jacob Siegel | 2014年12月23日|每日野兽 
 事实上，正如与会者向《每日野兽》指出的那样，议员们会去ALEC寻找资助他们竞选活动的方法。 左翼对亚历克的回答|Ben Jacobs | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 更不用说由此产生的收入了，这些收入可以用于资助教育和医疗保健。 部落对美国政府:把你的大麻拿去，滚吧|Abby Haglage | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 由于黄金很容易走私，因此它继续为几个武装组织提供资金。 亚伦·罗杰斯瞄准刚果的“血矿”战争|约翰·普伦德加斯特| 2014年12月3日|每日野兽 
 大型黄金基金的存在保证了在战争结束后能够恢复货币支付。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 他从富裕开始变得穷奢极欲，在他年老时筹集了一笔足够每年为他购买600英镑年金的基金。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 (d)在各联邦储备银行方便的情况下，可将剩余余额继续存入黄金结算基金。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 今年冬天我们应该为建筑基金筹集一大笔钱。 舞台上的中央高中女孩|格特鲁德·w·莫里森 
 因为，这样做就是减少其资产或用于偿还债务的资金，这是法律不允许的。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯